# FolderMonitor

Простейшая система запуска сборки с мониторингом изменений в папке с исходниками. Выполняет указанное консольное приложение или пакетный файл сразу после запуска, затем по событию изменения содержимого указанной папки.

- формат запуска: FolderMonitor <имя папки> <команда>
- Команды при ожидании изменений:
  - пауза/пуск (p или пробел)
  - принудительное выполнение (Enter)
  - выход (Ctrl+C или q)

Назначение: для замены GULP, который у меня использовался исключительно для аналогичных целей.

Цель: избавление от неконтролируемой глобальной (в части версии node.js) зависимости